其實一樽可口可樂係咪可以成為無限飲料？

正常人都試過搖樽可樂，一開就爆到七彩。諗諗下其實每次搖完再開，只係飲爆出黎果d，再擰返實，第日再loop，應該可以撐到一年，只要唔怕日日飲同一隻味就得。可口可樂係國際大牌子，一定出名過公仔麵。我先至係今年諾貝爾經濟學獎贏家！

見你打咁多字都冇人理，我reply 你當日行一善啦

我負評左你 7.7

幽默感係天生既

你唔會飲得切爆出嚟嘅可樂

飲料